紅媒無線新聞 捏造事實

明明係警方唔比救援隊入去 就話示威者阻撓 我屌佢老味 咁撚樣仲成世界咩 係到做假新聞 欺騙普羅大眾 做一個香港大型嘅媒體 咁撚樣誤導市民 正撚樣

btw 盧偉聰出嚟對話，放過所有手足！ 唔好為咗一個人嘅面子，犧牲手足同佢地嘅家庭！

大家加油 發散呢個唔識出去唔好俾紅媒大台誤導市民